唉，太多女真係好拎煩

你班毒L唔明架喇，唔好問

咪又係妹下妹下個d

因為要妹下妹下？

你太多阿婆

太多妹下妹下果啲又真係幾煩既

點解要生咁多個？？

唔係痴線 Post 負皮

妹你碌鳩係咪好爽

左右手都覺得煩